一人一個大粒野通常會叫既英文名

patrick

Boss

Mini

Roger
Gordon

Paul George

自爆post

Jerry
Sunny 🌞

Lawrence

Sir/Madam

Donald

Terrence

Alvin

127.0.0.1

King

Ace

pierre

kingsley

CEO

dee

呢個細粒左啦
明係下把位
契弟先叫

Yes

Joker

Xi

carrie